煙三文魚 vs 巴馬火腿

正評 煙三文魚
負評 巴馬火腿

又投票 屌你老母